- Entender a relação apresentada:  
    \frac{1}{x-2} + \frac{1}{x-1} \le \frac{1}{x}
    
- Manipular a inequação para obter uma expressão em função de x:  
    $$\frac{1}{x-2} + \frac{1}{x-1} \le \frac{1}{x}$$  
    $$\Leftrightarrow \frac{x-(x-2)}{(x-2)(x-1)} + \frac{x-(x-1)}{(x-1)x} \le \frac{1}{x}$$  
    $$\Leftrightarrow \frac{2}{(x-2)(x-1)} + \frac{1}{(x-1)x} \le \frac{1}{x}$$  
    $$\Leftrightarrow \frac{2x + 1}{(x-2)(x-1)x} \le 1$$
    
- Encontrar os intervalos de x que satisfazem essa condição:  
    Resolvendo a inequação, temos:  
    $$2x + 1 \le (x-2)(x-1)x  $$
$$    2x + 1 \le x^3 - 3x^2 + 2x  $$
$$    0 \le x^3 - 3x^2  $$
    $$x(x-1)(x-2) \ge 0$$
    
    Portanto, os intervalos de x que satisfazem a inequação são:
    
    - x ≤ 0
    - 1 ≤ x ≤ 2